滅蟲買多咗啲60926, 想買嘅入黎加密留tg

前排公司滅蟲
買多咗啲60926 唔想嘥
賣返啲出去
有意加密留tg

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

想要

推

甴近平

仲有無？

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

仲有？

有 加密留tg

lulu1219

之前都有個傻仔買左，寄錯左去我屋企

有人搵過我 但係似即刻block左我

@A1O2T3Y4
師兄唔該